無啦啦得罪左個同事 可以點做

佢背後同人講自己做好多野好辛苦
佢可能覺得我做野比佢少就嬲我
但其實我都好辛苦 低人工過佢又同佢做一樣份量既野
之前佢已經完全當我透明 我問佢野啲語氣又西
我唔想去求佢原諒我 我一樣當返佢透明
對住佢西面
因為真係愈黎愈唔鍾意佢
我唔想對住啲咁斤斤計較既同事做野呀！！

辭職

咁小學雞，嬲人嬲上面，咩工？

屌柒佢啦，屌佢男人老狗為啲咁嘅嘢嬲

真係大撚把呢啲成日西口西面嘅仆街
明明係因為唔撚識excel所以效率奇低
但永遠覺得自己係全公司最撚忙最撚醒果個
仲要周度散播是非
條八婆都On99
我會當佢透明

考慮緊

Teller

一係Ming仔 一係伍公子
我就揀黃飛鴻啦

真係勁on9 佢以為自己係邊個 我做咩要受佢氣

同我個同事九成似 又係自己做野慢就覺得自己好忙 全世界欠佢咁 男人都咁計較

思齊
仲未辭職咩

最撚憎d老屎忽閪口閪面 份糧可能包受老闆氣 但唔撚包受埋d臭閪老屎忽氣囉屌

女同事？
如果係男都幾得人驚

閪人邊度都有
見過有D細公司得兩三條友都要搞分化

要佢得罪番你

屌9佢 之後同佢地再見😇

未呀 我好冇用

咪係 佢係老細就話姐 無啦啦要受佢氣

佢係男

無論一間公司人數幾多 都一定有是非

我而家已經睇佢好唔順眼

搵到機會一定鬧返佢

好建議

我做梗野無望住個肥西同事講byebye佢都嬲鳩我啦，所以話痴線既唔好撚翻工